今晚開市不問價put TSLA 教我點輸

300 見

屌你啦

垃圾玩具車只值10蚊

收割曬你班仆街

靠樓主燈反生了

樓豬賺幾多